自今年夏天的种族公正抗议活动以来，OZY致力于从全球各地推广引人注目的想法，包括赔偿、免费监狱电话和为代表性不足的英雄建立数字纪念碑的大胆想法。 一个简单而大胆的想法:重置美国|卡洛斯·沃森| 2021年1月18日|Ozy 
 1995年，州和联邦立法承诺提供赔偿。 承诺归还祖传的夏威夷土地，但从未完成工作|，檀香山明星广告商Rob Perez和Agnel Philip, 2020年12月19日 
 我们支持HR40，这是众议院达成的一个委员会研究赔款的协议。 全国有色人种协进会法律辩护和教育基金会主席谢瑞林·伊菲尔关于争取RBG席位和使每一票都有价值|Eben Shapiro |020年9月27日|时间 
 我认为当大多数人谈论赔款时，他们谈论的是对奴隶制的赔款，这是赔款的一种形式，当然应该被研究。 全国有色人种协进会法律辩护和教育基金会主席谢瑞林·伊菲尔关于争取RBG席位和使每一票都有价值|Eben Shapiro |020年9月27日|时间 
 我很难理解为什么人们会反对一个研究赔款的委员会。 全国有色人种协进会法律辩护和教育基金会主席谢瑞林·伊菲尔关于争取RBG席位和使每一票都有价值|Eben Shapiro |020年9月27日|时间 
 作为赔偿，法院下令向杨赔偿563美元，并要求诊所在其网站上发表道歉声明。 中国电击同性恋转化案|Nina Strochlic | 2014年12月19日|DAILY BEAST 
 因为反人类罪总是强加赔偿的义务。 Bernard-Henri Lévy:是的，法国是卢旺达的责任|Bernard-Henri Lévy | 2014年4月24日|每日野兽 
 三年过去了，对某种形式的赔偿的要求已经达到了狂热的程度。 巴克莱首席执行官辞职:与英格兰银行丑闻有关彼得·朱克斯2012年7月3日每日野兽 
 她可能指的是民事赔偿罚款，与她电汇的金额相符。 范·德·斯鲁特因在秘鲁谋杀被判28年，安德里亚·萨拉特，2012年1月13日，每日野兽 
 我唯一想要的补偿就是让你把强奸看成不是我的问题，而是你的问题。 米歇尔·巴切莱特:女人是聪明的投资|莉兹·古德温| 2011年3月12日|每日野兽 
 这件作品的分数似乎是一种罪过，他必须不惜一切代价去弥补。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 他被指控犯了错误; 但他并没有被要求进行赔偿。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 在她这方面，男爵夫人尽了她的一切力量，使这庄严的补偿更加光彩夺目。 nabb |Alphonse Daudet 
 随后进行了修复工作，一直到1856年，礼拜堂都被认为是足够的，直到它被完全重建和扩建。 我们的教堂和礼拜堂，阿提克斯 
 这就是为什么她本能地穿上那件旧土布，隐隐地想要补偿他们。 《孤松小道》|小约翰·福克斯